[10+圖] 便服少女捉住隻手教「填色」

各位手足又係我哋燕子生命呀
幫手正評同推個post先

【中秋心意傳囹圄】

中秋節乃人月兩團圓的日子，然而一眾義士為抗暴政卻身陷囹圄。天水連線、多位區議員及機構將於中秋前夕收集各同路人之心意傳達到牆內手足手上，我們燕子生命特意邀請數位文宣繪師設計心意卡，並由我們親手印刷。

所有心意卡均沒有上色，手足們可在各區合作點免費索取並自己填色及寫上心意，再交到相關區議員或機構手上。希望各位手足不要購買現成普通的心意卡，能親自拿取一張同路人製作的心意卡親自填色及用心的寫上心意。心意卡除可於指定合作點索取外，亦會隨義賣產品送出！

特此聲明：燕子生命將不會參與收集及寄出實體或電子中秋心意卡的工作。歡迎將心意卡交到天水連線及抗爭點滴或其他相關議員辦事處，

第一批心意卡可於以下地點免費索取：
（排名不分先後）

新界區
1.伍健偉議員辦事處（天水圍+WOO嘉湖銀座一期251號鋪）
2.關俊笙議員辦事處（天水圍天恩邨恩福樓地下5號鋪）
3.林健翔議員辦事處（屯門友愛邨愛智樓地下103室）
4.巫啟航議員辦事處（元朗俊宏軒九座地下）
5.蕃茄師兄 元朗分店（元朗擊壤路9號金寶大廈地下4號舖）
6.花斑茶社 荃灣分店（荃灣大河道100號海之戀商場地下G24號舖）

九龍區
7.犢食（觀塘巧明街105號好運工業大廈3樓D室）
8.阿木台灣麵（旺角廣華街8號地鋪）
9.蕃茄師兄 深水埗分店（深水埗基隆街255號地舖）

港島區
10.羅偉珊議員辦事處（灣仔摩利臣商業大廈15樓）

鳴謝各文宣繪師：
（排名不分先後）
@sari_drawing @clsholfei @backup_bear
@hksymbolendar @paint_loosely @mansuenfrontliners

各個圖款可以去呢到睇

LIKE我哋FACEBOOK同IG仲有TG！！

如果手足有能力可以課金支持下我哋，經費有限，
一杯coffee就可以support我哋各項工作

點解又係你

[12個手足音訊全無] 女友哭訴: 我連佢係生係死都唔知

Pishhhhh

同我上熱門

推呀推呀推呀

好快有人入黎屌標題#drum#pi

我都想被佢捉住隻手

我pushpushpush

快啲入嚟屌

推

求幫手推post

燕子忠實fans

一齊推

😂😂😂

快啲去攞張post card填色

拉

熱門pls

有無街客呀

我哋整啲卡整得好辛苦架

聽日去中學畢業之後都冇填過色 好興奮

第二批已經準備緊

Push

上熱門未

又呃

無呃真係10+圖 有少女 又填色

下次睇名先入

辛苦晒

圖文相符，推

人呢

燕子出品 必屬佳品

大家都辛苦哂

衰鬼咁既標題

個標題咁嘅名都無人

咦熱門第二

唔夠鹹濕

我無標題黨呀！

每5分鐘check一次就得嫁啦，唔洗check咁密

第一眼見到便衣捉少女手

我指熱門

好彩上到熱門

樓主有心既

突然衝得咁快

中文調轉哂啲次序都會睇到。。。

好欣賞你哋咁有心啊，幫推

上啊

一係唔上 一上就熱二

便衣少女

係咪得我睇左做
便衣捉住少女隻手

push

我都睇錯
不推？

巴打請善用推文功能

推推推推推

即刻第二

全靠咁多位手足

推一推

推到9點就要轉場

推多幾下

推推推

地方的手足需要你

無街客

push push呀呀呀

第一

我pish

可唔可捉埋我隻手

我push

我嚟

我要少女

全靠個標題

我就係個少女

少女唔鋤 愛愛阿婆

女呀

我請你唔好再

熱門一得咁少正皮

psuh～！

遲到

推呀推呀

唔緊要

推推

有邊度會收啲卡再寄出去？

我最愛既標題黨

有得攞卡嘅議辦都會收

畫得咁靚 點跟

最緊要心意

#eating#lmpush

tui

邊度可以搵到便服少女捉住手教我填色？

我知我知，隻手我認得呀🥰

同幼稚園冇分別

收到一定好感動

去議員辦事處

送你上熱門頭排

快D去議辦攞

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

咩蛋糕黎

故仔佬

係東海堂還債比我地😂

生日快樂手足

快啲些牙

呀K 6號生日🙈

Tui

puah

最緊要平平安安

幫推

萬巴 推

辛苦各位手足成日幫我手

手快禁錯，
推

點會

In基巴we trust

支持

希望大家以後都唔會缺席

愛大家

有萬巴係到唔會

希望每次開post 都齊齊正正 唔好有手足唔見咗

齊齊整整

pudh

唔想再有手足唔見

Pish

每個都要平安

是日電台

反送中案件陸續開審 明日超過60名手足提堂 至少2人將會判刑

點解又係你喺到推文

成日都喺度

點解你會喺度

甩咗P唔使做啊
大把文要推

點解你喺度

加入寶家軍

失業推文大軍

你係咪見到個標題先入嚟

因為有你先入嚟

唔入嚟點見到我

收到風 知你會瘋狂推文

慢慢捉鬼啦

明嘅

依度開台
反送中案件陸續開審 明日超過60名手足提堂 至少2人將會判刑

Pishhh

暖男屁

我推

咁依個填色 你一定要填
大畫家

上

樓主有冇pdf/psd/ai file比我

去黃店或者議辦攞張實物啦

應該有

諗起細個比老師撕爛幅畫

我電繪撚 睇嚟要scan入電話再print出嚟

幻幻園贏過填色大賽

睇錯便衣警捉少女手填色

有無興趣幫手design

唔啦 我畫畫只係為興趣 唔想比壓力自己

請善用推文

填色真幫唔到
寫信都ok

點解

有班被控罪手足做咗啲咁嘅嘢⋯⋯

好細個
大概二三年班

話我d顏色油到九唔搭八

幾時搞填色比賽

唔想好奇怪嘅
就唔好叫我填

屌
想睇

叫埋神巴

比賽有鬥嘅含意，
一陣又俾人話鬥黃

佢負責寫 我地負責推文

戒煙都有比賽

唔獻醜

拉埋碇巴

咩料 戒煙比賽

如何檢定參賽者戒煙成功？
答: 香港大學會於參賽者參加比賽後的三個月及六個月以電話跟進參賽者的戒煙情況，參賽者如報告已成功戒煙，會被邀請參與一氧化碳呼氣測試及/或可的寧口水測試，參賽者必須通過測試才被核實為成功戒煙。

唔知會唔會俾人話我哋娛樂化手足嘅支援工作

就畫呢張

講明先 唔好對我有咁大期望

拿
今次我估到係你喇！

呢張正呀，本身係水彩畫黎

係咪睇咗個名

呢張多野玩 仲有個中間個主角唔算難畫

喂唔對路喎
啲demo咁靚我好難畫得再好啲

係睇topic名估到

快d畫

填色姐心意黎

G持 我完全唔識藝術嘅野 我都唔想哂咗張卡

本身可以依加畫 但今日冇拎部電腦出街

又坐公園

咁熱

我唔知

大把地方啦 天下四海為家 唔一定係公園

過嚟天橋底搵我

第二批幾時有

狗

下星期

係咪有八十路少婦教我架

教都教我先

二三年班個陣好易油出界
畢加索油油

同油dee搶飯食？！

唔係油出界
係罵我 配色好奇怪

咪就係

留返九十路畀你囉

推你好過推其他

我要哂

你好自私

你要三十路

多謝燕子生命

thanks bro

唔應該比手足喺裏面感到孤單
中秋節快樂啊

唔好咁講多謝各位香港人仲堅持落去

八十路少婦出現了

萬巴 睇一睇tg

推多下我哋無忘記佢哋

咩事

冇事

唔使撕架 創意嚟

奇奇怪怪

佢不嬲都好惡
佢叫我睇晒全班d畫 之後問我有冇人咁奇怪
我話冇掛
之後就撕咗

油顏色自由發揮 個個一樣都唔洗油
細個會唔會有心理陰影

好似真係好核突
有

核突最多唔靚
唔使撕人幅作品

嗰陣都好愕然

幫你手推

好賤 有陰影

少少啦
不過之後嗰兩堂有得休息 唔使畫

pusj

咁細個有冇喊到

冇

手足需要大家嘅愛

大家抽空寫一張

手足真係好需要關懷

好多教畜都仆街黎
記得小五個年上數學堂訓著咗
個老師勁大力一掌拍落張枱到

希望大家唔單單係中秋或者大時大節先寫
可以平時都抽空做筆友

Mx

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

thanks, 揾日拎張

數量有限

樓主 我想問下我畫完電繪版之後係send 比你地再print? 定係 我print完再比返你地

可以你print完交去俾區議員

有冇話話限size 硬卡紙果啲

如果係卡嘅通常都細過a6
不過都可以印落紙，因為卡有quota 信就無

Puah

咁印一張定印幾張好?

個量唔係好多都ok嘅

另外我想問deadline係幾時?

每個議員唔同

中秋前都會收嘅

咁我轉頭pm你地問 我唔想自爆

轉頭邊位姐姐做客服?

Me做

我

係禾

pm咗

pish

上熱門

打爛你部電腦

大把電腦

打爛兩部
剩返一部俾你

sor鳩 屋企大把電腦硬件

你估下
我打爛快d 定你砌返好快d呀
一切好即刻打爛返

你估下 你打爛我啲野快啲 定我擅死你快啲?

你估下 你打死我快啲 定 我走佬快d

8點開post